★恒指33000點時，説好的"寧買當頭升"呢？

人呢？

ALL NO HER SLEEP

當時成交好大，根本好多人接貨

我朋友16蚊買咗1478，好驚佢去IFC

一路扯上去時，梗係叫你埋嚟含住，幫手接貨啦。

而家人地出晒貨，扯唔起喇，你鐘意吞左佢又好，吐番出嚟又好，都唔想理你。

33000係成支箭上晒去
你邊忽睇到係當頭起

唔識係度亂講

所以跌都唔識走就係ON9

等緊熊二反彈all in 遠價遠期騰訊long put

唔係仲hold緊下ma

樂觀SIR